【問】有冇防具TG group

想安全地寄到防具返香港並確保送到前線手中
請問可以點做